如果人類有個暫時關機既功能就好…

我好攰 好想抖下
啲問題迎面湧過黎
個腦好似就黎爆炸咁
可唔可以熄一熄機
俾我過一陣再開返

可能真係可以重開呢

how

訓下教，或者冥下想都係個好選擇

無時間俾我放鬆

返緊工定係點啊？

我都想好想休眠

返學，多方面既野煩緊仲要做功課

休息下先我成日都係抖抖突然諗到解決方案
專心做野果陣記憶無時間整理
有時抖下反而會醒一醒咁

我怕自己懶，一休息就放棄晒唔面對

既然你講到咁chur你點都要面對架啦

所以就嚟爆炸

失眠撚表示如果人類有個開關制就好
想訓教就turn of

呢個都幾好

啲嘢趕住處理嘅
咁你得死頂埋落去一條路
同埋提早處理

就好似第二日夜晚deadline，第一日就要通宵都要做晒，唔好等第二日先趕
人際關係都係越早處理越好
做完瞓返個大覺乜都唔撚理

利申 上個禮拜趕完

多謝你
點解人際關係都係越早處理越好？

時間越長就越多時間畀自己/對面諗多咗嘢
增加誤會

你暫時關機 但出面個世界都運作緊
一開返機就一大堆問題湧過黎

成日都想撳個制就熄機

好問題 但應該都有人一齊關？

睇到樓主同一時間好似面對緊好多野，
適當嘅時間真係要比自己休息下~
身邊嘅電話熄一熄機，暫停接收下資訊，
比機會自己休息下！

想熄機多啲

你係咪講睡眠模式呀

好